【市況淡靜】黃金周香港酒店房間預訂率不足三成

香港社會氣氛持續緊張，本地酒店業務受打擊。《南華早報》引述旅遊界議員姚思榮報道，國慶假期期間(10月1日至7日)香港的酒店房間平均預訂率不到30%，此前幾年同期約為60%。姚預計，實際入住率可能由前幾年的百分之百降至60%。

另據《信報》報道，該報對酒店網站預定情況的統計顯示，國慶節假期期間，澳門6家博彩企業旗下酒店至少半數有幾天已經預訂爆滿。報道提到，10月份首5天，總計27間酒店中約有13間已經預訂爆滿。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

半島酒店有特價末

佢個自助餐